祝福你哋

致00:40係龍悦道行去石硤尾嘅一對情侶
見到你哋拖住手仔開心幸福
我都諗返以前拍拖嘅事，希望我可以同佢復合
祝福你哋

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)